難聽嘅說話陸續有黎

對於一啲未理解到嘅事，
人通常都會用一啲自己認知內嘅理由去解釋。

唔明點解人會用自己被捕嘅風險去換免於恐懼嘅自由，所以就有收錢出黎行嘅指控。

同樣今晚呢件事，
我相信都會有好多類似嘅言論出現，
甚至可能係難聽一萬倍。
唔需要理呢啲說話，
唔好俾人得逞，
唔好模糊左件事嘅焦點。

好好悼念

p.s.
我有個紅底屋企人，
從來無同情過被捕嘅學生，
但我呢世仔第一次聽到佢感嘆示感者慘。